每三個月換一次老婆

依個係三個月前既：

呢三個月係依個：